法國Citroen係手足

要所有員工delete WeChat
我考慮緊買一架支持佢哋
向香港維修好貴？

香港代理好似係整車個間挑戰者

感覺唔會好貴，個內籠又布又一格格好趕客

lm，覺得佢D車設計好有型

雪鐵龍C7 suv 幾前衛，夠iconic
行街一眼認到

C3 C5 至係

內籠好似D 特格傢俬布梳化 好cheap

香港乜廣告都冇
如果好似ford咁
啲人買咗年保養都冇埋

呢個真，想搵原廠都無就仆街

福特有人接左，好似係萬事得嘅宏益

揸過其實唔錯
又靜又舒服，柔得黎有力水

乜model?

Citroen d避震好好
Citroen ds
2cv

Ds 高級過香港賣果D

Ds4 ds5多唔多病痛

都冇得賣

C3 都幾靚仔

史伐隆設計係幾靚，但現行牌費制度下1600cc 真係好難買得落手

有turbo嘅車根本冇蝕牌費問題
1.6T點都大力過2.0 NA

其實爭得幾遠

每年$1865 話多唔多係感覺上唔抵

有冇source?

好柒喎

代理成日轉，到時保養維修唔知點

WeChat被禁｜彭博︰美國石油巨頭雪佛龍 禁全球員工手機裝WeChat程式

彭博周三報道，雖然加州一名法官早前頒令阻止美國商務部對騰訊集團旗下WeChat應用程式的禁令生效，但美國傳統石油巨頭雪佛龍（Chevron）已要求旗下全球員工，刪除其工作用手機上的WeChat程式。

唔係賣石油呢間咩？

原來係雪佛龍唔係雪鐵龍

鐵wow

我自膠

Hello 無圖

笑撚左，咁仲買唔買

雪佛龍即係加德士
大家識做

屌

另類廣告

暫時唔買住啲油先
睇下佢個ceo有冇支持過香港 先再算

係咪架，一陣又炒車原來加德士係雪忽龍

笑撚左

屌

柒過關菊英

佢冇用wechat

見到對門都唔開胃 送都唔要

冇左la

泊完車返屋企有sofa坐

雪鐵係維修問題，太冷門。

屌
Citroen 大陸大把廠
佢架新出旗艦車 DS 9 仲要中國製再出口返歐洲

呢張似

唸住買c5 aircross, 不過貴過forester

對法國車有愛既自然唔會諗其他
C5 Aircross 大陸都好好賣

冇愛，想要架4.6米以下靈活SUV
35.9貴左D

咁可以買返 Forester

Forester d eyesight 被閹割咗
內籠又好cheap
車機又係本地嘅 山寨貨
任何好嘅日本車嚟到香港
一定係玩到pat屎咁

其實香港 C5 Aircross 個 spec 差唔多係 full option 咁齋
反而英國最貴 trim 都無 LED headlights 同 blind spot monitoring
所以 35.9 都 ok

香港唔知有冇五架？

法國車成日都要整
唔怕無得罰

新一代我唸好D

岩岩先見到架 WU 牌灰色

好好多啦
全部 parts 用返大路野
冷氣用 Denso
波箱用 Aisin
日本車咁濟

c3畢加索車主留名
我覺得唔錯，係力水差D
棍波支棍手感麻麻，其他好滿意

係我就去馬

Peugeot 排 18
Citroen 排 22

絕對唔差
Benz 都係排 24

都係可能reliable

5008 vs C5 aircross
好似等下代5008仲好？
畀啲意見小弟呀

你有冇睇下第四位

韓國車都好reliable

5008 d 野 premium 啲囉
C5 Aircross 就玩味重啲 young 啲收視高啲
不過岩岩 3008 先 facelift
5008 facelift 埋再返香港都應該有排
加上以森那美 hea 做既性格可能唔入都唔出奇
反而挑戰者做得幾進取

無得比
佢哋做車既 philosophy 係同日本仔一樣
越簡單越好
唔會好似法國佬咁玩野

我架 2019 Model 3 又真係無壞過

其實都係拎返同廠 DS7 套 wide screen 裝落去
Citroen 之後應該都會跟

内籠c5有D cheap

Citroen 定位低過 Peugeot

但仲貴5008兩萬蚊

同差唔多價位
cx8 個設計 最普通

現貨姐
睇你想唔想要 5+2

冇乜需要，但還是放棄了
Euro NCAP tested the C5 Aircross in 2019 and awarded the SUV a four-star rating

NCAP 改左制
有埋 Active Safety 先有5星
但係香港全部都無

香港果架都有，但定價貴過5008
好難接受